[PT]迪士尼Part-time有冇人做緊

見工同training都要著suit?
利申岩岩考完dse
見左份商品銷售服務款待專員

Lm

見工唔使 training要

有無ching
做我呢個位
大約係做d咩
辛唔辛苦

我約左下星期見
有咩問題
好似要答情景題

上迪士尼傳統課程要smart causal
Day1 自己帶對波鞋換因為你要行park
Day2 行酒店自己衡量喇

我都apply咗
但係無通知

笑多啲，俾佢知你熱情、有禮貌就得，答得好唔好反而其次。

謝謝

Apply左邊個？
同我一樣？
佢都係琴日先send email
叫我interview

我做緊呢個
Interview個陣會問你想揀邊間鋪做

Merchandise不嬲都多女

好

冇得簡

佢會問你有冇preference 但唔一定俾你

我意思入面有邊間鋪
除左新開果年入過迪士尼
都無入過去了

所有鋪都有機會 連d車仔都會有
點講得晒

大街/pooh/tomorrow land/toystoryland都數唔晒其實
基本上有呼吸有手腳都會請

車仔跟舖架嘛

而家好似$65? quit左好耐

仲有車津

官網話62

做遊樂設施？會多break啲

係呀

係呀ags完左一個rotation就放一個break
merchan都做得開心 不過都係睇彩數分到咩舖

得嗰$20

好過無

定40

大舖d人好差 玩小圈子
大把工好過佢
無咩必要入樂園做

變咗$30喇

同你講機場仲慘
番工又遠又要過關唔洗講，規矩嚴過返land

不過ma cm discount嗰排真係好攰
真係會寧願自己唔識打機

Disney 都係工一份，唔好為個名走去做
住得近返下都ok ge，遠就好無謂
Disney一樣有好多西人 老seafood
Good luck

真 唔好以為冇辦公室政治

我想做呢個位呀
但長期唔請人

咪撚做merchant

何解？

做merchant = on9
要入就入ags

請左都冇乜更
利申 做緊

同ang比起真係差得遠
人地多break 我地就得一個
仲要食飯放break都要寫時間

啲女人又八婆 成日講是非
想入去識女就真係可以收皮
Ang除左熱啲外好好多
又識到人
利申我好多friend都返過ang話好正
我就on9仔返merchan
仲要係返fland做左兩個月quit左

幾時quit 可能識你

都係睇你個人醒唔醒目 會唔會做得長
lead覺得你係正常人就會教

除左多女諗唔到有咩原因返商品

假架

咁有個位叫戲服助理呢
呢個位 ？

啲lead同經理麻撚煩姐

Mer真係狗也不屌 做ags好過
入面ft通常小圈子唔理pt
利申:細舖 quit咗

唔好咁多ff
入面既靚女1隻手指數得晒

好耐之前返過一日gf 識到一個幾靚

係攰啲嘅 不過都翻得開心

多女但好難識到 因為少男仔

Iron man 果間
Tony Stark 算大定細？

都係mechandise

算細啦

唔申你就會叫你會唔會試下其他

6月會再請 暑假

咁我應該等
定做住先好
聽講做左 要等3個月先有得轉

要車牌

唔洗

merchan真係好睇咩舖咩同事
我好掛住嗰陣翻15x

同問

做咩咁睇唔開返迪士尼
利申喺入面做緊狗

Guest relation
應該係做cityhall 處理投訴

咁都好啲 到而家都唔明點解我住綠線都會過黎做

你做咩部門

ags

我綠色線住 以前返過merchan 諗返以前收早入park玩 收夜睇住煙花 再出去一班同事食宵夜

依家做其他工既全職 錢係多左 但冇左以前同事個種fd既關係

利申：依家重有約班同事出黎食下飯

Guest relations 解答客問題，投訴表揚導遊求婚都係佢地做

PART-TIME?
除非住東涌.唔係車錢時間蝕世

係

我想問 merchan
染啡色頭髮得唔得架？

我朋友話佢地都染啡架bo

可以，但只可以深啡

有冇人知f&b人工幾多？

70好似

依家apply係咪應該唔請
唔係餐飲

咩部門？

我今日簽約話63 但明明我in個陣我寫70佢都話比70我 (我係係招聘會到in)之後佢話揾in我個個聽日聯絡我

70的話你預會chur好多

63有可能係戶外小食亭或快餐店

個時in個陣佢靜係同我講大街間cafe啲野 我以為我做個間

大家覺得 custo定f&b好？我見f&b有冷氣唔洗曬

大街cafe人工會高啲 但係會好忙做死你

所以我諗緊定轉返custo算 但f&b唔洗曬

Custo 要洗廁所睇你自己接唔接受到

你綠線已經唔算遠
我上水啊dllm

63係返樂園區餐廳/ODV
75就係酒店區餐廳 要求高啲 而且會去到凌晨12點先收工 要自己諗點返屋企

F&B ODV咪要曬
每日企唔同位置既車仔
不過個人認為ODV係幾好玩既
要做Opening Closing 加貨賣貨
有乜事call上IC/Office/ParkLead
撞正做只收現金既檔就正到傻

酒店

我之前做custo 所以接受到 但覺得真係好曬

佢今朝打比我話改我做 table service 所以有70 如果63真係唔返呢到因爲真係唔近

但有啲ODV真係忙到pk lion king個個忙到仆街

推

好耐之前in，最記得每個語言都有個scale計分，6分滿分，結果
廣東話 6
英文 5
蝗語 2
衰撚咗

我讀篇文讀到好似古天樂咁，個interviewer忍笑忍到面紅
btw我嗰時係報要保安牌嗰個位

我咪又係都係神者能 能太撚 咁樣

得架咩

RBH 嘅F&B 好辛苦

我都入咗merchandise
下個月du

5月頭個陣apply 上個禮拜in

我都係

派左去RBH嗰啲我祝你地好運

會有咩閪事發生

入咗custo
一開始有兩日個傳統課程有咩做

坐等收錢
識囡囡加ig

好似學校上堂咁悶？

如果個HR 幽默應該唔太悶

上DU 對鞋係要高踭鞋 平底鞋 定係皮鞋？

我都想知

推一推

想問淨係做暑期工會唔會請

次次禁入去個網都話暫無職位空缺

請哂啦
4 5月 招聘哂 暑期工啦

知唔知做幾耐先可以轉部門 今日返左第一日 想由F&B轉返custo

巴打F&B做邊間，park定hotel啊

park阿

做park就算係咁啦，pt定full？做hotel仲閪啊

想問下著suit 上堂個d 係要邊到上

pt阿 太少更啦 一星期先得一日 屌

我一個星期5日返hotel做到想死啊 屌

因為都係想揾多錢先返佢 以前custo你比幾多日子佢編幾多比你 又一星期出一次 以家一星期先得1日 屌

btw 佢以家逢星期幾出？以前好似一到星期四零晨12點就有 以家要星期五先有？

唔知啊，我其實係簽咗intern合約，不過都係當pt姐，人工仲要少D lor，屌

想問下依家custo係唔係都係編幾多就畀幾多日

以家應該都係 聽人講話都缺人 我已經申請左轉但仲未有返應

想問返工 黑色波鞋得唔得？
利申 merchandise

我in完merchandise 都入咗 我想問下如果中間兩個星期唔返 會唔會俾人屌

你續約個觀感會差啲

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb 驚比人起底
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
今時今日搞成咁 你地自己擺黎

其實上傳統課程係要著咩衫
可唔可以就咁著T-shirt 加長褲再加對波鞋

merchandise幾時再請人？

要襯衫 西褲 黑鞋
你果陣in完有講架wor

A&GS 難唔難做

想試full先

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

要Disney look，應該簽約時俾咗疊野你有寫
t-shirt唔可以，polo shirt可以

spt ft請晒?

Tmr land

嗰套衫唔一定係做tmr land